[年經］一人五張二月相

第一次影星。 有無師兄可以俾啲意見我。
求評

即扑你條撚樣，po 舊屎上尼

有咩問題，就算係舊屎我都落足心機去影，加埋後製諸如此類，點解你一句說話就抹殺我既努力?你憑乜鳩?

LIHKG 攝影台真係好低質
講緊睇嗰啲

認真就唔俾意見+腐皮
假膠就正皮

上Reddit po la巴打

星星嗰張可以加前景
顯得星嘅宏偉

其他好正

袋蛇世界冇彩色

色盲

同意
你依家個張只係一點點嘅星
加前景令張相多d 變化
可以crop 走左下角的飛機光影
略嫌有少少over saturation
如果有tele lens
可以影到 orion nebula
依家主體係Orion
不妨rotate 下張相 令orion 佔多d area
keep it up

留名

Thanks ching.
真係吾識汁星空嘅相。
點樣可以令到個orion 個幾粒星突出啲？

我嗰時支鏡吾夠wide。
想下次可以試下set 好啲個構圖。
Thanks anyway

算啦⋯⋯其實佢貼舊屎都好過咩都唔貼日日批鬥其他人嗰啲

菲林影極都未影完，過機場X光都過咗7,8次 得手機相